【7 月新番】OVERLORD III【集中討論 7】

STAFF
原作： 丸山くがね(「オーバーロード」／KADOKAWA刊)
キャラクター原案： so-bin
監督： 伊藤尚往
シリーズ構成： 菅原雪絵
キャラクターデザイン： 田﨑聡、吉松孝博
サブキャラクターデザイン・モンスターデザイン・プロップデザイン：
今村大樹、杉浦幸次、出雲重機、鈴木政彦、前原桃子
美術監督： 池田繁美、丸山由紀子(アトリエ・ムサ)
美術設定： 友野加世子、大久保修一（アトリエ・ムサ）
色彩設計： 堀川佳典
3D監督： 田中康隆
撮影監督： 継岡夢月
編集： 塚常真理子
音響監督： 郷文裕貴
音響制作： grooove
音楽： 片山修志(Team-MAX）
音楽制作： KADOKAWA
アニメーション制作： マッドハウス
製作： オーバーロード3製作委員会

CAST
アインズ： 日野 聡
アルベド： 原 由実
シャルティア： 上坂すみれ
アウラ： 加藤英美里
マーレ： 内山夕実
デミウルゴス： 加藤将之
コキュートス： 三宅健太
セバス： 千葉繁
ナーベラル： 沼倉愛美
ザリュース： 東地宏樹
シャースーリュー： 楠見尚己
クルシュ： 雨宮天
ゼンベル： 石井康嗣
ラナー： 安野希世乃
クライム： 逢坂良太 ほか

官方網站：

オーバーロードⅡ PV

オーバーロードⅢ 製作決定CM

放送 (JST UTC+9):

每週火曜
ATX 22:00
TOKYO MX 24:30
MBS 26:30
...

viutv ott （第二季）：

ebb 線上動畫（第一, 第二季, 第三季（預定））：

上Post

上上Post

上上上Post

上上上上Post

上上上上上Post

LM

又有得J了

有先行版未

餓咗一季

新POST留名

我要睇佢班友仔瘋狂開掛呀

話咁快又7月

唔知今次有冇

咩～咩～咩～

10號
有冇人知首映會播果集係大約做d乜?

咩～了

終於出手機game，不過而家條link入面乜都無，有興趣既可以留意下

準備將垃圾營運發揮到淋漓盡致

收到風
第一集就做第8卷納薩力克的一天

正呀喂

處女淫魔

第2集就由第7卷開始做
是係第8卷第一章拎黎做ova/skip ?

羊仔

不愧係安茲大人

睇咗先行？

百度果邊有人睇左

補link

騎座騎果幕都有

lm

pish

安茲大人

等出game

張圖係皇座之廳爛晒

留名等睇開掛

今日5點會有新pv

go cry go

新pv應該有幾秒新op聽

希望op威力不減

真不愧安茲大人

百度果邊有條友去左佢話好聽

好聽但燃唔燃先

唔知半個鐘後就有
今次調轉左op同ed
之前2季唱op既去左唱ed
之前2季唱ed既去左唱op
可能ed先燃

OxT真係好燃

垃圾冇歌聽
有第8卷卡恩村篇

睇佢樣會講埋第八卷 睇黎又係趕到PK

唔係話第一集就做第八卷咩

少一集都係少呀 第八卷真係覺得無咩需要放入去做 另外出都好呀

其實係OVA嚟

第一集做第8卷後半,墓地一天
第二集做返第7卷
可能做完第7卷中間夾住第8卷卡恩村先做第9吊你癮

我覺得後半好睇過前半

咁咪好
不過好似cut左巨人同蛇果度
得騎寵果度+騎安茲果度+沖涼果度

坐騎嗰度

其實屬化王國咪算
你屠城死咁多大將(雖然幫唔到墳墓咩手)
但係贏民心 以德服人
最起馬力計算器會幫安茲 更了解世界大小事 重有機幫安定人民 唔使自己on99咁用莫莫咁忙

其實屬化王國咪算
你屠城死咁多大將(雖然班人幫唔到墳墓咩手)
但係贏民心 以德服人
最起馬戰力計算器會幫安茲 更了解世界大小事 重有機幫安定人民 唔使自己on99咁用莫莫咁忙

身份問題
本身不死者對人類黎講係勢不兩立
佢唔咁樣屠城
脫髮王根本唔會走投無路主動屬國化
人類怕嘅唔止係佢嘅力量
同時係意識到佢嘅殘忍
所以點都係要屠一次

如果屠其他國家既城 損失無咁多
始終戰力器既朵眾所鳩知
如果留到佢命為墳墓出力應該獲得唔少消息
要攻城可以向帝國打(要開佢波搵個光明正大既理由唔難)再繼而顯示自己既國力有幾咁強盛。個人搵王國開刀太浪費人才 雖然j出血 但係獲得既利益唔係最好

個設定係帝國國力勁王國好多
王國只係靠兩個人頂住
一個戰士長一個公主
仲要戰士長話唔到事
而公主已經歸順
要屬國化一定係搵帝國行先
講人才帝國一個脫髮王都夠贏王國成班貴族

唔好做第8卷落第3季呀屌你 出OVA呀

已經做咗

咁輕易輪帝國咪更好突顯大墳墓戰力差距
講智慧公主已經屌打脫髮 加上脫髮係隻狼黎 佢係等待時機咬安茲
相比起戰士長,指甲刀等雖然智慧唔高戰力更加幫唔到咩手,但係佢人生經驗多獲得既消息一定唔少對安茲有用 最重要係人民/英雄既精神領袖 好多出名既人都聽過佢個朵 如果佢係肯跟安茲 咁個國家一定無現在咁冷清 會興旺d 同埋公會問題一定會獲得更好既公信性,唔使搞場大龍鳳打聖國先話俾人聽其實安茲好好人
變相做少好多步驟

PV

屠城係手段
二揀一揀國家的話
永遠國力行先
如果王國真係咁勁就唔會年年俾帝國屌打
比起名聲
國家資源同制度至係重中之重
王國有一兩個突出嘅人都無用
因為組織鬆散制度太弱
黑社會同貴族話事
戰士長服安茲又點
成班貴族分分鐘話埋佢賣國
如果佢真係咁勁
當初就唔會俾幫貴族陷害派去卡恩送死

而公主都係做幕後玩家
屬唔屬國對佢完全無影響
佢亦唔理
對營運國家黎講
公會只係錦上添花
講公信性
佢係不死者係死症
戰士長同指甲刀認證都無用
公會理論上獨立於國家
王國變屬國班冒險者一樣走
強如帝國都係咁
本身一盤散沙嘅王國情況唔見得會好

竟然質疑無上至導的計劃

其實黑社會已經被安茲搞掂咗 根本唔係問題黎
而貴族可以廢除(有名無權 什至刪晒貴族)留公主做人質(線人)掌握內部情況 戰士長同同女主作為定心丸穩定人民恐慌
同樣 用屠殺方式唔係上策 用殺雞警猴方法太浪費 不但浪費咗生產力 而且令其他國家有更大既武裝上既戒備 打個比喻等同為咗快d為政府獲得大量錢 而賣國咗區內所有設施/設定 雖然可以獲得大量錢 但導致其他國家唔會黎你度旅遊 什至連自己國家既人都想離開
導致流失既唔只係人才(藥劑師等) 留低既都係空殼 導致留係魔導國都係老弱殘 好既都走晒帝國要安茲去搵人去興旺返國家
咁點解當初要用屠殺既方法去征服國家?用武力係最後手段,前者安茲有好多方法去搞。
如果呢個係劇情需要就算啦

其實黑社會已經被安茲搞掂咗 根本唔係問題黎 而貴族可以廢除(有名無權 什至刪晒貴族)留公主做人質(線人)掌握內部情況 戰士長同公主作為定心丸穩定人民恐慌
同樣 用屠殺方式唔係上策 用殺雞警猴方法太浪費 不但浪費咗生產力 而且令其他國家有更大既武裝上既戒備 打個比喻等同為咗快d為政府獲得大量錢 而賣國咗區內所有設施/設定 雖然可以獲得大量錢 但導致其他國家唔會黎你度旅遊 什至連自己國家既人都想離開
導致流失既唔只係人才(藥劑師等) 留低既都係空殼 導致留係魔導國都係老弱殘 好既都走晒帝國要安茲去搵人去興旺返國家
咁點解當初要用屠殺既方法去征服國家?用武力係最後手段,前者安茲有好多方法去搞。
如果呢個係劇情需要就算啦

點令王國屬國化？

如果唔展示實力點做到屬國化？
你係皇帝冇啦啦有條友嚟同你講今日起我做你大佬你都唔會信服佢啦

所以我話要屬國化帝國
機會成本就係搞王國
反之亦然
而二擇一的話一定係屬國化帝國
本身國力強王國太多
而且唔屬國化王國都已經控制到王國

另外要屬國化帝國
只要搞掂一人就得
要屬國化王國要搞好多人
因為王國一盤散沙
要搞掂各個貴族
不確定因素大好多
簡單講就算國王臣服
反國王嘅隨時反枱
到時咪又係要屠城

ps: 大前題係安茲有諗咁遠

其實可以兩邊通殺
顯示武力唔難做到 可以兩邊都收入旗下 一統兩國
e+既問題係 其實可以唔使用武力都可以收服到王國可以令損失減少 獲利更多
屬化帝國亦可以屬化埋王國 無限制二選一
我認為安茲用錯計謀令到獲益少咗

錯有錯著，安茲只係想要認識「朋友」咋，
可惜自己班下屬全部痴缐又高性能......

以戰士長性格唔覺得佢會屈服至高無上

都係 呃9佢/俾誠意打動佢(無咩可能)

一黎黑社會已經搞掂 公主又係自己人 得番戰士長係不穩定因素阻佢控制
而且佢又唔會屈服自己 殺咗佢不單止一了百了
而且同戰士長對決又可以突出至高無上嘅專重同大義
最重要係實力 唔單止開大技展示威脅 本來法師對近戰係弱勢 通常近戰都剋死法師
以家一隻法師拎住把劍對住一個幾乎最強嘅近戰士都可以無傷 咁先係壓到性差距

而且啦 要留最少煩惱 緊係殺最多嘅人
情報靠班手下收集唔難 而且最多情報嘅都係冒險者 士兵都唔方多情報去邊
人才對至高無上黎講已經夠多夠頭痛 我覺得唔需要 而且都無人才可言
更甚係大屠殺 王國要處理國內問題都唔得閒應對其他事 甚至無心無力
反而至高無上同王女要係王國有所行動仲容易
好似以家咁 班黑幫要搞事邊個處理到? 代表想做咩就做咩
如果單純屬國化 班黑幫力量反而無咁大 至少仲有精鋼同戰士長得閒同你玩

突發 bilibili又柒出國際
話說有條on9仔係b站開直播播佢幫啲作畫上色
套嘢係overlord 3
聽講賠咗1億yen

detail

厲害了，我的國

厲害了

手機game開始左事前登錄，9成又係抽卡game

屌你老母大陸狗

改遲左5分鐘姐

仲有 9 日

8

7

由4月睇住你地討論推post，推到新一季就播，真心覺得時間過得好撚快

中間有12卷頂住
冇既話應該4月完左

等raw

今次冇先行

屌你啦 都無網絡放送

嘩屌,漫畫版等成個月先有得睇拉娜捽下塊臉

Lm

有無人收到風13 卷幾時出中文

第1話「支配者の憂鬱 -A Ruler’s Melancholy-」

一般女僕
41個玩到你虛脫

viu冇買???

VIU食屎

幾時第一集

出左？

幾時有得睇

10號

之前比八指玩殘條女?
正咗咁多

唔係，依個係大墓地入面果41個一般女僕黎
算係1lv npc
你睇下第二季狗女女僕同其他女僕介紹管家條女果陣有班女僕係前面

先行圖片

果條女今季有無戲份

應該冇？
好似到第十卷先見返佢

6

wiki寫預定8月

咁快就七月。。時間真係過得快，仲記得第二季最後一集大家一齊係到等GO CRY GO

We will be back

漫畫有冇講
上季最後一集完 安茲番到去城堡 同條有翼有角果條女（唔記得咩名）講完野 條女好似奸笑左一下 係唔係d咩伏筆黎 條女奸角黎？

講緊雅兒?
都唔係奸笑 人地覺得做呢d野好無聊
不過雅兒個隊至尊隊陣容太過份 佢要謀反 無人阻到佢隊人 雙面刃
另外 隻樹精識唔識補血?
同埋隻千年樹精 係咪土著黎?8xlv?

我只係記得佢

無講
好似話係天上面裂開左之後跌落黎
應該唔係土著

天空之城公會個班魔神 ?

唔知關唔關事
我估應該冇咁早
應該同十三英雄同期

是的，就是那樣的樣子。聽說過歪曲的樹精的故事吧？那個，從前，在我還沒有誕生的很久很久以前，天空突然裂開，一些怪物降臨在了大地上。那些怪物有著連龍的王們都畏懼的可以毀滅世界的力量。到頭來全部都被消滅了的樣子。但是實際上，只是陷入了深深的沈睡中，不如說是被封印了的樣子。那樣的家夥的其中一只，存在于這個森林裏啊…………而且有時候，簡直就像是分叉一般，一部分會醒來而暴動。然後，之前蘇醒暴動的時候，被那七人啪叽的解決掉了。魔獸……那個……七人的領隊明明說過名字的…………叫啥來著…………

應該係8慾王個期
之後魔神化被封印再掉落去人間沉睡
再被13英雄發現咗再打
8慾npc>魔神>封印落人間>13英雄出現>打魔神
我估時間線係咁

後尾頭髮多返,又同土鼠好FD

5

LM~慢慢等

等到頭都白埋

あと５日

壓力帝

好期待依度

邊到重有小說買
想買實體書收藏

信和
有d大既書局都見過有

金石堂成套買哂運來香港

博客來點睇
怕網購運貨會壓爛書

好似有發泡膠包住

第1話「支配者的憂鬱」預告影片

來啦來啦

巴打好快手

回覆有通知

行左轉信和冇晒12卷，都係上網訂晒全套算數
但係8月先出13卷到時就要單獨買一本返黎

等埋先訂囉

居然做埋賞賜

Btw

仲靚過雅兒貝德同夏提雅

好正 好想屌

套衫加左1000分

人造人女僕

安茲不死族唔係設定無J嘅咩

逼我又一而再再而三咁重睇一次第一二季

BILIBILI有買到第三季

嘩屌你老母
第8卷做5集
你地最唔想見到既情景

5集咁撚多
我以為頂多3集。。。。。

做撚到足

我屌 又要加速

5集 做足晒
係咪怕黑工同羊仔會比道德撚批鬥 唔敢做咁多

唔好呀 睇黎今季又會唔知自己睇咗D咩

罪域的骨終為王

屌拿星，最唔想睇個part竟然做5集咁多

新cm有呢幕

屌

我寧願佢一刀不斬淨係7,9咁出哂13集動畫
第8卷基本上唔關事唔出都無乜影響

屌你老母5集第8卷!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我不能接受!!!!!!!!!!!!!!!!!

3

一季當佢13集
5集做第8卷即係剩返8集
但第7卷又做唔到8集咁多
之後第7、第9卷一係就3集5集，再唔係4集4集咁做
兩種分配方法都趕到仆街

利申：幾鐘意第8卷

沒睇小說
點解咁多人唔鐘意第8卷?

唔係唔鍾意
而係啲人期待第七同第九卷做主軸

其實我都幾鍾意第8卷 不過呢一季黑工同羊仔先係重點
而家咁安排有D錯姐

想知7，8，9講d咩

8卷係小品外傳，唔係好關主線事，
同埋出8卷即係出唔到比較重要既第10卷

7.帝國派入侵者入侵大墓地(安茲小迪誘導
8.大墓地日常，征服武都森林，卡恩村被襲擊(安茲測試狼女
9.向帝國追究責任，同帝國結盟協助安茲建國，王國軍vs安茲+帝國，安茲正式建國(全部都係小迪劇本

村姑條線都好睇，但係擔心佢冇資源冇時間做後面

最正都係露普絲雷其娜
第9卷卡恩村好睇過黑山羊果邊

第7卷做5集都ok
8卷真係
得個幾集睇7同9 肯定唔夠震撼 十成9又無咗幾part內心戲

動畫第2季開始已經冇晒內心戲咁滯

已經整到斬頭斬尾 得返d骨

日常做5集
咁樣安排，戇鳩

7.唔係安茲同娜貝主動去搵帝國個法師時叫佢送D人入黎既咩?

小迪既計劃黎
安茲只係去執行
安茲講過其實佢唔鍾意畀其他人踏入大墓地

又好似係

今季又會好悶?

對於想睇多d大墓地既人黎講就得賞所願
對想睇主線劇情既人黎講可能會趕左D

唔肯開樣

係唔係今個星期二有得睇

係

有冇爸打有atx既直播link

11歲

個no camera

真係估到有人會影完再post

2！！

蘿莉

諗住儲咗一埋先睇

睇完第一集啲討論睇你仲忍唔忍到

因為7同9其實係連著

除褲待機中

發現左之前BD會有特典小說，上網得大陸source，簡轉繁鬼死咁多錯字

官方twitter

あと １ 日

屌 想買部dap

未有價錢 睇價錢做人

価格は「DP-X1A DAP OF NAZARICK」が59,800円(税込)、「SE-CH9T EARPHONES OF NAZARICK」が15,000円(同)。どちらも予約期間は7月9日15時から9月11日15時まで。発送は11月下旬から順次行なう。

即係成套5千幾蚊

onkyo direct點樣買？

部dap本身都係好野黎

我知 dpx1通街都有
想買特別版

有部x1 背景好清

知唔知點開onkyodirect買佢
好似國內配送限定

係時候睇多次

溫故知新

留名待lin

今晚

安兹烏爾恭 萬歲

你地打算係邊睇 我之前課咗BILIBILI一年 佢地有買第三季， 但係某D畫面佢地會黑左唔俾睇 同埋香港唔知今次睇唔睇到

想快就睇左bilibili先
準時，之後再睇下ebb有冇

生肉的話向日葵應該好快有，720/480p

有冇link

唯有睇BILIBOLI先

ViuTV

Ching,viu有買到第三季？

之前唔係有巴打話無買咩？

我見佢冇提過第三季任何字眼

即課金

屌垃圾viu又睇心情upload

仲有9 個鐘
留名等睇

咁你睇唔睇呀

已課埋VIU BILIBILI 同VIU都課左 無死

VIU係咪同第二季一樣 11點先UPLOAD

第二日十一點upload

K

閱

ok

你都幾撚夠pop
入嚟overlord集中post搞搞震

咁人人鐘意啲野唔一定一樣架嘛

咁你未去睇sao同seed 囉

低級釣魚

agger

覆佢做乜鳩

順便推POST嘛

留言

仲有5個鐘

一拳打暈我pls...

今季viu有冇買？

今晚睇定bilibili update得快定viu

準時放出嚟已經要偷笑

一定係BILIBILI 快

期待op

首映d人話第三季sequence 唔跟小說？
會唔會影響 劇情理解

i mean for d 未睇過小說d人
第二季有d 劇情都係要上黎連登問先知background

小說本身唔跟順序，所以動畫唔跟小說會易理解啲

同埋第二季會唔明係因為佢cut太多

希望第3季好少少
不過都要靠你地睇過小說ge巴打補充

未又係有咩唔記得返去補

唔睇
儲返彈藥

我唔信

其實好多野都有交代只係冇講得深入同埋要自己估？

扮主角個幕, 我估唔到

預告算係有交代
其實小說都冇明講
只係話動作浮誇

等夜啲上 nyaa.si down 720P raw睇

小說好多細微位，又有好多位冇講明講死
唔少睇過小說嘅人都MISS咗，或者FF一大段野

其實幾點播?

日本時間2200

thx

日本9點就做
但要atx直播
之前睇開條link死左
巴打有冇

same here

,viu聽到我地既意見了

9點播有無LINK?

我還要

OP正到癲

今晚會唔會有埋字幕版

Bilibili唔知10點定10點半

watch viu la diu

邊到早睇個邊

有時viu唔生性走晒去睇波唔Up 呢

記得viu條list有最新一集，click入去都係上一集黎

bilibili已出

新OP KEEP到個風格 幾好聽

VIU

路人女僕都有大西份

被人強

ED太短

ED好正

個ED好撚型

總知乜撚都型

最後個路西法咩料？

今集係大墳墓的日常

Need more

見返蜥蝪人有D感動

好想睇下集呀屌 好想睇個ED呀

唔知我有冇記錯
小說好似本來冇呢段

成集都笑撚到仆街
明明有睇開小說

有呢段

文字腦補出黎同真實見到分別

騎雙角獸果段開始就控制唔住把閪嘴 笑埋出聲 屌

我只係記得第7卷有類似依幕

睇到雙角獸出黎就笑左

比我腦補出黎細隻好多

路西法到底係咩 , 好心急啊

唔好咁大期望
因為唔會有下文

成集都ON99咁，笑到仆街

痴女

純粹係隻哥雷姆set左ai會攻擊入浴唔識禮儀既人同埋錄左路西法把聲播出黎（好似係

真不愧是安茲大人
好撚正啊屌

下集唔知會唔會講返

VIU 竟然咁早放

同greater teleportation一樣咁on9

雅爾貝德 強姦 男豬

可能知多人睇, 上季百屌成才

就咁睇第一集 d經費好似都幾足
冇乜崩位

字幕組好快手

佢地買左版權會早一兩日收到RAW去整

定鏡同畫外音算多啦

VIU第二季成日遲
遲都唔緊要仲要唔定時
試過第二日先出
又試過十一點幾出
好難捉摸呀.jpg

男豬除左衫得排骨 即刻冇晒霸氣

其實都有，安茲係間房行出去扮型棍坐低果陣崩左

迪米 ：至高無上的安茲大人係唔會有崩既可能性

忍唔住合埋咗嚟睇吓
啲字就真係無能為力

好正

得排骨點扑野 做到至高統治者都無用啦

個個唔係奇雅雷咩個名轉左咩莎莎

唔同人嚟

d 畫風同輕小說d 彩圖好似
等bluray 出creditless oped

要驗眼啵

至高無上都強姦

我想知男主俾人強姦個part小說之後係點

同一個畫家 so-bin畫架

軟骨

ed全部都係sobin畫

呢個唔係其雅雷

好似罰困3日

其實點解冇啦啦會發情

睇到真係笑死

ED真係好撚靚

d女僕好撚正

I’m very very crazy very

I’m very very tasty very

有無字版就可以用嚟做wallpaper

安G samaaaaaaaaaaaaaaaaaa

因為雅兒本身設定係魅魔
咁自然性慾應該好強
所以佢個創造者都加左句bitch落設定
但好衰唔衰安茲又改左句野變成只愛飛鼠一個
但安茲又一路唔對佢出手（冇j）
跟住又俾佢聽到d咁煽情既說話 咪暴走

無上之尊萬歲

I'm very very crazy op Ed 依舊好有水準

男主幾時同貝兒扑嘢

冇撚

經費係晒ed到

咁點做人

超位魔法向星星許願
或者直接用種族轉換道具

冇撚扑 但一樣有高潮

咁貝兒咪一世都係處女
無得騎雙角獸

唔緊要啦 服侍無上至專 已經係無比既喜悅

睇到我出晒水

隻馬可以測係咪處

睇返op d歌詞原來不停講食野

邊個字幕組好睇? 會唔會有字幕組有補充資料放埋入字幕度?

好似未有

直接睇VIU未有咩翻譯唔記搵得咁辛苦

蟲妹仲未好返

下幾集好番

娜貝

cut撚到仆街

最鐘意果句浸浴會唔會變龍蝦果句都冇埋
雅兒貝德連比八肢刀蟲拉走捉去禁閉反省都冇

究竟班player係幾有錢同得閒先可以整到咁detail嘅npc

係, 呢個都好令我不爽

同埋尤其個公會個個member 都出左黎做野, 錢多之外仲要個個課到傻拎黎抽道具同擴大個公會嘅各種功能又好, npc 數目都好, npc 技能都好

一係因為公會入會要求係社會人，自然有錢，課落去買資料量擴充根據地
二係公會入面有好多去到執著地步既設定狂，例如機關設計、翠玉錄既人物設計
三係有部分人從事繪畫同電腦工作，所以畫到好多靚NPC，例如果41個女僕或者夏提亞都係

好撚正

咁有親生仔設定係點

中二浮誇

好多異世界漫畫有提及呢個設定 獨角親近處女 雙角就親近不潔淨既女人

隻馬個part 雖然飛咗好多，但隻馬真係累到似俾人虐待咁

黑歷史

啱啱開始睇小說
原來安茲大人每個月用1/3人工課金

你已經踏入不歸之路

3分1有幾多

歡迎您進入劇透組行列

Server前10名課金排行（好似係

1/3正常

計返高登仔月薪 1/3應該都有 6-7千
都唔係話好重課且

好在安茲冇撚，如果唔係一早比雅兒姦到剩係識日日同佢扑野

幾時可以睇到阿伯見到安茲之後濕哂果段

你預9～10話啦

幾時有人會對格格蘭扯旗

今季唔會有

今季好悶
得OL,巨人同某幾套野睇

工作細胞同GRANDBLUE誠心推薦

特別後者

有錢viu

買返幾個月vip以示支持

十點半真係聽住先

用返中文小書D字唔洗點譯，係睇佢整唔整得切caption

I just want to eat how tasty it is

講真有得睇字幕組就睇字幕組，有d 整d 特效好比心機

有邊個字幕組有做?
我見ebb仲未有
係咪因為冇字幕組接 ?

d 女僕好正

講真有得睇VIU就睇VIU，特登買正版免費播好比心機

畀多次機會佢
如果今次仲係有唔定時出既情況就唔睇
下星期2 10:30-11:00要有

安茲比人讚坐得型果段真係笑到我仆街

後面個個喊哂口都好撚正

原來安茲抱起ge係男性....另一個係女性?

YES
無上至尊做佢地既時候 設定左女既著男裝, 男既著女裝

尋晚睇完先知

啲女僕好撚正
之後係咪無篇幅啦

之前睇書 啱啱先睇返第二季
想問下係咪改咗 淨係復活咗一隻蜥蜴人？
其他啲族長就無復活到？

今季應該冇
下季應該有

呀唔係
今季仲有

D女僕會接待皇帝

好想抱起馬雷坐大脾

想睇多啲安G同女僕

處女管家有冇變過身打人?
唔記得左

邊度有得睇? 有無字幕?

上個禮拜岩岩睇完第九卷
少左份新鮮感

但笑到仆街

邊個處女管家
不過
處女總管冇變過真身打人
管家都冇

睇維基好似變過龍人

Web版唔知
小說版冇變過

接待皇帝唔係戰鬥女僕咩 其他1lv 女僕好似無

想睇變龍人再發姣

冇記錯既話一開始2個戰鬥女僕
之後斟茶遞水果陣叫左班一般女僕
唔知動畫會唔會cut左改用全戰鬥女僕

你咁講又好似有印象 個皇帝好似講過雖然比唔上開頭接待佢既戰鬥女僕 但都比佢帶黎既女人靚好多

岩岩睇返原文係有3個女僕出黎斟茶遞水
一開始係尤利同狼妹係度
之後話有一群女僕走左出黎
但下一句又話3個

木屋再度開門，又有一群女仆走了出來。那沈魚落雁的美貌，甚至讓衆人一時之間忘了剛才發生過什麽事。三人的發型分別是發髻、直發與縱卷發，各自擁有不同的美貌。

6個戰鬥女僕減左2個
仲有娜貝 蟲妹 史萊姆 CZ
娜貝同CZ算係直髮
史萊姆應該算卷髮？
蟲妹應該算發髻？
其實話係戰鬥女僕都講得通
睇下動畫會點表達

蟲妹有美貌咩

應該所有女僕都有靚女設定 ？
唔肯定

蟲妹帶左面具都唔係人樣

個面具可能係果個世界既人黎講好靚

淫亂bitch處女

所有女僕計唔計戰鬥女僕先

係掛~黃金個膠樣已經係一線級

無辦法, fbi is watching you 嘅年齡係個個年代已經係結得婚

唔肯定

想睇禿頭帝同夫達路見到死騎做打雜既樣

最想睇馬雷同亞烏菈騎龍玩禿頭帝同夫達路

想睇兩軍嚇到瀨屎

黑山羊

我想睇建國 同之後繁榮個樣

就係睇d 人點柒

普遍嘅異世界人類都係柒，柒得嚟仲要好醜惡

其實一場戰爭就已經嚇到王國收左皮，完全唔需要屠城

戰士長自告奮勇收左皮啦

Alter幾時出夏提雅 figure

真身ver?

有參與戰爭既人先會知戰爭過程既殘酷啫

無參與既人只係知慘敗左

屠城就係最簡單話比所有人知你有幾殘暴

唔講呢d

係第二個國家玩緊啦

出甲果套 / lo服果套都夠j

就係想 佢唔使死既情況下獲得更大既利益

殘暴唔係安茲想表達既目的
佢想証明佢實力可以超越人類想像 什至到達神既境界 個人認為佢用錯方法黎表達 導致王國煉獄式屠殺 如果佢係談判方面落手應該死少好多人 同埋唔使浪費d有用既人才 達致winwin雙贏

好似出咗 兔女郎版既娜貝

唔知係咪無睇小說
第一集好悶咁

淨係知道op ed今次倒轉左
同埋仲有成班女僕J

btw 隻企鵝咩事比人捉住

cz鍾意d可愛既野

王國呢隻係戰爭式屠殺，殺嘅係士兵，已經唔係王城入面屠殺

馬雷係帝國係咁2出一兩下魔法個d 真係叫係人地首都入面屠殺

小説講左好多好笑嘢，你走寶啦巴打

認真，想入

但好似要箍死隻企鵝咁

唔畀佢走姐
小說係話佢放棄反抗

希茲無觸覺 唔識就力
小說令你發現 佢一集cut咗一本小說內容

末妹同盧貝多 邊個好打d?

盧貝多

但末妹1個人守第8層wo
盧貝多只係提及過佢係最後王牌

盧貝多 = 單體戰力最強
末妹 = 指揮官
btw佢邊係一個人守第8

盡力了

第8層好似有粒雞子係度幫手
因為最後防線 所以最強個隻應該放係度
但末妹唔係npc黎 (頭盔:無記錯)

感謝 用咗做桌面圖

但係用世界級道具整 應該算npc 感覺上佢似ai思考 唔多有個人想法個d

第8層唔只咁少野

第八層的那些

能打贏她的只有配置在第八層的那些，而且還要一並使用世界級道具。她再怎麽強，應該也不至于能跟那當中的一只打成平手

victim

迪米烏哥斯回答亞烏菈的疑問。「他是第八樓層守護者，威克提姆。」

末妹

七姐妹的小妹歐蕾歐爾‧奧米伽，是作爲第八層的領域守護者，最優化了指揮官系職業的百級NPC。

宇迦之禦魂

宇迦之禦魂是擅用精神系魔法的八十五等級魔物。她具有戴著狐狸面具的短發少女型態和以無法使用一切魔法作爲代價使肉體戰鬥能力一口氣飙升的野獸型態這兩種樣子。

大年

在櫻花聖域裏還有戴著太陽主題面具的少年，名爲大年的仆役存在。

唔知仲有冇漏

盧貝多先係疑似用世界級道具/世界boss掉落材料整
末妹係普通npc

係 盧貝多先係
末妹無用

你分咗幾多part cap?

大家姐防禦應該最強 當年一整出黎個樣嚇到比成個公會d 人轟鳩佢都無事

game: friendly fire = false
reality: friendly fire = true

好似無開到拖
佢搜索/探視能力最強 強到好似自帶隱身效果咁
反而雅兒先係最強既坦 硬食咗科c招大技都係斷隻手

反而想睇下有幾咁恐怖

如果安茲失咗蹤
雅兒話會開至尊無上搜索隊黎搵佢
包括 傻兒子+雅兒三姊妹等 所以3姊妹係最強既存在

至尊無上搜索隊係用黎殺至尊

cap 咗 20張，不過有一兩張冇用，最後唔記得 用咗18 定 19張

兩面睇
明睇就係救 暗睇就係殺
除非安茲叫到 否則傻兒子唔會做
雅兒雖然有可能因愛成狠 但好難動殺機
其他唔敢包
但係至尊隊無疑係安茲最後底牌黎
所以應該係救

真係快

下集第8卷黎? 有冇咁多集做呀

唔係 7

依家Skip 左第7卷？

次序係879

個堆哥布林應該仲係8 得咁少集數唔好又趕撚住做哂佢啦
好似上季咁咪仆街囉

最後都係博客來買左成套
連運費平過零售平百幾蚊

都話第8卷做5集

今季又係得13集？好心佢做半年番啦，集集都趕撚到仆街

得13集但第8卷做5集

個5集係咪同蜥蜴人一樣？

仲日常過蜥蜴人

哥布林縮短啲，俾多啲經費畫🐐果場仲好啦

王國有太多老屎忽
外交作用唔大

由公主黎傾

一日唔除個公主
啲平民都唔會有好日子

公主心唸:我淨係日日放狗就夠

哥布林日常?
又係discovery channel時間?

依5集最少講2集哥布林
後面8集應該都有1集講

岩岩睇返第8卷
如果認真寫既話可能做到3集哥布林

咁睇法又係悶成個月, 之後又趕時間收尾
而家D輕小說動畫都係用呢個方法引人買小說補完劇情 ?

但係幾緊張的

我小說由第8卷開始睇 好似唔見有講白金同霜龍王以外既龍王既 係咪開頭d 小說講

今季安莉大將軍同紅軟帽哥布林應該唔會無掛 一隻紅軟帽已經勁過英雄級別既人

遲下會唔會畫到村姑成身肌肉

安茲冇肌肉都可以揸斷腰
安莉霸王雖然可以單手開只有食人妖先推得開既大門但身型冇變過

overlord物理學勿認真

如果想買Overlord d歌可以去邊度買？
Itune store點search?

Myth & Roid
OxT

第七卷白金間幕果度有講其他幾隻龍王

係咪要日本Apple ID?
係咪一定要有日本信用卡先有得申請？

應該要日本apple id
開個新既應該唔洗信用卡，上網搵下教學
但你買歌要用jcb或者要買日本iTunes gift card

有咩figure 推薦

竟然有咁多巴絲追？！

今集算唔算垃圾劇

機械女僕

今集算唔升垃圾劇情, 好似對故事推進冇乜幫助

各位巴絲邊度有得睇11集 「矮人的工匠」之後的電子書？

霸王安妮

匠個卷

總管快點強姦我

龍王國蘿莉王

仲有一日,點等

餓得好辛苦咁喎

雖然下集係悶野黎

等咗3個月 咩都睇

岩岩開NETFLIX見到D咁既野

安g sama稱霸netflix

巴打我係異世界魔王都見到你

仲有一日

SEED定老母

gay

異性戀只是為了繁殖 同性戀才是真愛

搵GAY佬去第二個台啦

腐女第邊

淫賤番

今季唔洗淨等安滋大人

到依家第13卷中文版都係冇聲氣
係咪要等到年底先有得追

睇完12卷唔夠喉

已經睇過一次 等緊中文版出再J

今晚就有得
i'm very very very crazy

i just want to eat, how tasty it is

點解我會諗起恐怖公間房既

好期待,尤其是係d鬼佬既reaction
個黑鬼一開始就嬲嬲豬叫蟲妹唔好搞滅國

如果滅國好似寧亞咁就正呀 變後宮動畫

九死一生

溝埋蘿莉龍王同絕死絕命

絕死絕命應該會追撚含

無撚 絕死去到大墓地 求奇一個守護者都勁過佢 會唔會追住迪米 管家 蟲王

其實我想睇馬雷同絕死生bb

何不追馬雷

馬雷係黑暗精靈 絕死係半精靈可以生到仔

絕死絕命

op loop咗好幾十次

放生滅國點同蟲妹交代

做部下lol, 捉佢去恐怖公到調教下,
出返來又係一條好奴才

個種魔性嘅笑聲

諗起恐怖公個堆

真係要幾痴線先會諗到整恐怖公呢一班npc

唔記得邊本小說講
某種族人識再生,
佢地罰人就係
放佢地隻腳係有食人魚既池度
等d食人魚食哂佢地隻腳
再拎返上來>再生>放落去之後loop

俾蟲妹殺左滅國出返淡氣先，再幫滅國復活收埋佢做手下。之後就當打和啦SUPER

大家準備好睇哥布林的日常未

恐怖公未又係食曬你d內臟之後對你用再生魔法

好似係馬雷諗出黎呢樣野

好撚黑

作者諗出黎

今晚就睇下VIU準唔準時

唔係睇毒撚溝女記咩

可以睇佢地兩個同床

係肉食系女王

成村哥布林都餵唔飽

國家地理雜誌 - 哥布林篇

恐怖公依D NPC畫龍點睛

巴大謝謝你

唔識日文等VIUTV/字幕組中

今集都係cut唔少但接受到

霸王安莉可以一下劈凹把刀

一開始笑死

Ed有新圖

Btw安利大將軍係咪換左配音？

補返小小細節
一開始班哥布林爭寵，小說入面其實搞到打晒交，但當安莉出聲阻止果時全部人扮晒蟹靜靜地食野，重望住安莉心諗做乜鳩，搞到安莉怕怕羞羞咁笑出黎
但其實佢地係見安莉唔開心所以做場戲比佢睇引佢笑

後面安莉想入都武森林採藥草，其實係因為想賺錢買新武器比班哥布林
正如前面提到安莉唔知可以為哥布林做咩，村入面又冇鍛造師
武器會用到殘，到時冇武器換的話哥布林就會死，所以先冒危險想賺錢

第一季都係M.A.O，似係唔記得左點配

Ed好正
神曲confirm

隻歌咩名?

屌你老母漢語拼音狗

Viutv 有得睇第二集

今次咁準時

安茲極on9

安茲一定心諗你做乜鳩呀迪米

笑到仆街

一開始笑到

哥布林

又一個禮拜

果然哥布林都係on9

安莉大將軍 軍師哥布林 紅帽子哥布林 暗殺者哥布林

安茲: 屌究竟發生咩事

今季幾集?

果陣得雅兒貝德 小迪 塞巴斯一齊睇緊鏡
好似仲有個高級女僕

得塞巴斯，安滋仲問係唔係嘉年華

第一季動畫好像唔止塞巴斯
小說先得塞巴斯

覺得ED最後安滋隻手碎左之後好似有D畫面想閃出黎。。唔知係唔係播哂先睇到成個畫面呢

係唔係講緊呢到?

今集完全表示左咩叫「軍師」職業

狂〇嘴
喂迪米，到底係幾時邊一次啊…

下集有得睇西方魔蛇做契弟

13

又要趕火車

頭五集都七八卷

b站出左個零鐘就過百萬view

ED

同ED既作畫襯到一絕

前面笑到仆街

半面悶死

仆街 又生態頻道

迪米講個一個人係邊個？

公主 9UP

公主最多咪合作伙伴？

浸溫泉呢屌

IQ200+

想問下用viu tv點睇？
係咪用手機app搵唔到？

Btw 用app好似搵唔到

因為唔同app
viu tv同viu唔同野嚟

明白

完全唔記得第一季劇情

其實封面堆綠色既口係咩來？

呢集睇到訓左

重新睇一次第1,2季

戰士長Ed 張圖超型

未出 等下啦

又開始discovery channel

大王子打卡恩村應該唔會cut 掛 我要睇安莉大將軍

成卷第8，淨係j呢part都成地精

紅軟帽 就咁一隊都滅到人國

召喚出黎ge哥布林係咪唔會消失

魔導王陛下既天罰

唔係第9黎咩

好撚好笑 話個名長就係弱者

應該後集先係
後集title係東方巨人,西方蛇
下集應該講佢地出城市賣野同埋養多左幾隻食人魔尾段完之前講被人攻打之後播ending吊你癮

jeng

呢個好似係東方巨人

唔記得左，班哥布林係咪安茲變出來

咁就無左兩集，hea到咁

安莉大將軍用安茲送既道具召喚出黎
安莉大將軍係召喚主

第8卷做5集

第一集尾未浸左囉?

想睇埋蜥蝪人條村果part
可惜cut鳩左

安莉好大隻老鼠仔

書展有無OVERLORD賣?
定係要等到動漫展?

角川應該有

比哥布林笑

唔知會唔會平d

肯定貴啦角川買

黃色viu

睇班npc撚安茲覺得好撚好笑

仲有安莉大將軍

死亡騎士
召出黎就無時間限制?咁屈?

第一集仲話佢要學武技

用屍體召喚就無時間限制

魔法師點學武技呀 學多技火球術就差唔多

居然仲有人話悶

頭分半鐘, 笑到我

嗯....啊?.....(o嘴)

咁就7分鐘

安茲用完美戰士分分鐘打得贏絕死
雖然暫時未有確實係遊戲穿越過黎既野有學到武技既蹟象

著公會d人既甲 用佢地武器 一定贏架

又用cheat

未必既
始終完美戰士冇特殊技能
雖然我都覺唔會輸

100l普攻打80lv
扑多幾下感該都死

博客來買全套12冊，計埋信用卡匯率同運費平零售百幾蚊港紙

100lv法師普攻80lv戰士

到底邊一邊贏

好難講其實
一邊有得開技一邊冇
不過計埋安茲d裝太屈機
把御建雷八式絕死都唔知頂唔頂到
夏提亞都斬得開，如果絕死冇吸血鬼既復原能力，可能直接就失血過多死

一切都feel 把弓仲勁啦

對下對面有咩裝 六大神既裝未必差 性能無咁好
我諗55波

夏提亞甲係傳說級
八式可以一野斬爆
如果對面冇神級甲應該玩撚完
如果有就可能有得打下

對面世界級道具都有 有無神裝係未知數 秒就未必
因為安茲係用戰士裝會無晒技用 速度未必有得同人比 一隻80lv既對手有技既情況下可以壓制住
你話有無得打 就唔肯定 不過中安茲一下可能重傷
但係對手唔係普通人而且係醒目的 所以戰鬥方面有得打 只係安茲可以幾下秒 絕死要打幾十下咁樣

感覺絕死無乜勁人同佢打無幾會練
技術未必好
安茲成班人幫佢練

唔係既 打機個睇電影都有講 有d人係學幾下就識
更何況佢未接觸過夏狗已經知到未必夠對方打
所以係智慧方面好夠用 戰術運用唔會弱
同埋無裝無法既安茲都受咗巨人幾下傷
雖然話有神裝加乘 但係打起交上黎都係平a
對線黎講可能未必夠打

係隊長話佢未必夠打
佢以為自己天下無敵

絕死知道自己唔夠齊裝既夏狗打
佢既智慧方面係聰明過安茲

迪米同雅兒貝德智慧仲高啦，佢地一樣覺得安茲打夏提雅既策略好勁 我諗安茲係單打單黎講應該勁過晒呢個世界既非玩家角色

發覺新人 睇完今集可以睇返第一季
黎返個倒敘 都幾正

睇今集安茲既表現已經知
安茲智力係0

佢點會知
係隊長心入面覺得如果對面都有裝絕死唔夠打
絕死仲以為自己可以輕鬆打贏

小迪同雅兒係頂級聰明仔 但係打夏狗個場佢地都覺得安茲輸 因為佢地唔知安茲有課金道具對安茲擁有既道具唔知 佢係單睇職業同技能分析成功率先驚 實際上有課金道具就屈晒
但對線係絕死 如果係得裝無技出 會俾人屈速
好似滑稽妹個場咁 雖然去到最後點都係安茲贏 但係屈速佢係無法同佢打

打佢果陣都冇用完美戰士

佢問過幾條
佢問過對手勁唔勁 隊長答勁 一下秒
佢再問 我同佢打 邊個勁 隊長答你勁d 因為有裝又盛等等
佢再問如果對方都有裝 我夠唔夠打 隊長答唔出
絕死就答 好想同一個勁過我既人生bb 那管佢不是人類
加上佢當時玩緊係現代既扭計骰玩具
從說話同行動已經知佢既定位 係聰明仔只係唔知佢聰明到邊

佢無問過如果對邊有裝佢夠唔夠打
佢連隻夏提亞有冇裝都唔知
只知有隻勁既不死者疑似吸血鬼
果d咩有裝可能會輸全部都係隊長d心理對白黎

講明無技出情況下 你推buff就唔係無技啦

完美戰士完咪無技出
無完美戰士安茲一個現斷就秒佢

【OVERLORD】她比夏提雅還要強？異世界最強戰力絕死絕命 UP主: 雪和風

你自己開返小說黎睇
佢只問左隊長一句佢地邊個勁d
隊左答左句絕死勁d絕死就冇再問夏提亞d野
之後果d咩裝備差距，有裝就唔同講法全部都係隊長既心理對白黎

平a佢都捉唔到滑稽姐 佢自大得制俾人捉到先死 如果對方知道分析到安茲唔係戰士職 安茲可能會輸

有所保留 我陣間睇返個小說先

佢拎住把雙手劍喎
夏提亞一定快過條女
條女只係勁布萊恩幾lv
夏提亞可以反手接布萊恩招武技
安茲現斷斬到夏提亞無可能打唔中條女/絕死

唔洗保留
一定係咁
絕死無乜腦，以為自己天下無敵

其實有睇第九卷應該知道呢個世界既人同安茲認真打應該冇人贏到

應該個隊長錯誤評估姐，如果絕死有80級咁滅國咪會比佢一下秒

吾乃侍奉至高無上之上
唔看動漫節有冇周邊賣

知*

安茲個到d裝好多都係可以滅世級別,呢個世界頂點龍王先可以食到幾招

平時D哥布林一係就無腦，一係就鍾意強姦，搞到睇呢套D哥布林好怪

其實得哥布林殺手個 d 係咁 遲下出埋紅軟帽 十幾隻都夠滅一個國家

幾時有下集預告?

最快都星期五
有時星期一先有

種族歧視

啱啱入坑

呢套野d 亞人種好正常 有集迪米仔要人類同豬人交配睇下有無仔生d 豬人都覺得屌人類好噁心

有講到咁詳盡咩,冇咩印象係第幾卷 ?

暗示姐 聖王國篇個到 安茲同寧亞去救比亞人軍困住既人類個到，安茲救完人類之後救左豬頭人，d 豬頭人話亞達沃巴試緊d 生殖實驗令到佢地覺得好噁心

好似有人武王個到 佢話佢地種族無人類諗得咁變態

人體實驗,配種,迫人做食人族

巴哈

#13好詳盡

怕人類餓親拎對方既小孩燒熟交換比人類食 多麼仁慈既大人呀

斬件先肯食

唔係變肉碎咩

今季會唔會見到第二季第一集個個絕死定絕命同人打
無睇小說

係絕死絕命 ，未有佢既戲份

好唔該唒
幾時先到佢
遲下去買書睇先

等多幾年或者有既，暫時未有佢份

睇書都無

等我仲好期待佢出場

J住先

佢老豆話要去教國強姦佢生隊軍隊出黎

作者係咪講過目前就算成個世界攻打大墳墓都只會停係第一層

門口都入唔到

絕死應該係結局或者進入尾聲先會到佢

當時八國聯軍去到第八層都收哂皮 安茲班課金友唔講得笑

馬雷一個aoe 控場加傷害對面已經唔洗玩

個個都話最尾個張圖係寧亞

第一季同安茲隻揪條女真心勁

可惜無腦

有腦D已經可以撈到風生水起

咁都得 不過即時公布埋第四季真係有可能

聖王國篇好睇 不過第四季重點應該係偶然真教人害怕

第4季唔知可以點做
第10卷起碼做4-5集
矮人篇可以cut左佢,但係我唔覺得矮人篇做電影/ova有人會覺得夠喉
但又無理由做10 11 12,最重要第13唔做
除非有25集就解決到個問題

貢多加賴尿龍做夠五集 嚇鳩禿頭皇帝又兩集 之後就。。

正如今季日常篇都五集 你覺得有冇可能

一係索性12集
10 11
之後第5季12集
12 13

第九呢

第9咪今季

係喔 睇第八卷睇傻咗

蟲女真身係點

返去睇第2季第11集

貼link啦仆街

冇腦但淫賤

安莉 痴左？

希望個位巴打 唔會因爲我而被block
已經有幾個post都無人貼

初頭兩個都有人貼

可能過一陣無人睇到我覆咩
貼多張蟲妹賠罪

動畫係咪飛左第一次召喚哥布林

第一季既事黎

係唔係大隻左性慾會強左架d女 e.g:安莉

生態片要播幾多集呀

5集

有講第一次召喚既因由

今季12定24集

如果12集拿 1半時間去播生態片都幾失望

印象只係安利想叫班哥布李出黎幫手而已....同埋佢召之前諗左好耐 因為佢覺得呢樣野非常之貴重..大約係咁

上一季

5集講生態片
但有2集係好睇
1集講返安茲果邊
1集就你睇下下集會唔會講到
如果講唔到就要等第5集
因為第4集係講安茲

龍王被人限制咗大技

第9同10卷應該最好睇
鐵匠 無咩趣點 最爽係夏狗為咗領功0談判秒9人地
12+13 無咩趣點 主要講土著點依靠安茲
戰鬥方法因為知道打假 無咩爽位
暫時黎講要爽到打飛機既位 無疑係安茲show超位道具 就係9同10卷
其他卷都各有特色 但震撼性係呢場(估計飛咗好多文戲)

你岩 隊長自己推斷 唔係絕死講 已查證

咁多個npc 最on9係夏9
失誤多 成日自己亂9咁黎 唔聽人講
又有負面buff
鎖起佢就岩架啦
小強佢蠢但係夠道義 識改過
個夏9做錯野急於補償亂9咁黎 睇到真係好火滾
其他npc正正常常 真係成日衝動雷隊友

出左預告

夏提雅 不死系+職業係祭司個設定咁屈, 有小小缺陷好正常

張飛咁

睇黎下集都係日常
要第4同第5集先有野睇
應該好多人頂唔住頭3集棄

要剩睇主角屈機去睇四天王

四天王有5個人

既然第三季 小說要開始第三周目

D哥布林咁撚正氣真係好唔慣

佢唔識改 簡單d講就係 因為你係壞人就一世都壞唔會試下做一件好事 連改變既意欲都無

故事教訓大家
如果將來有game可以設定npc一定要加句有頂尖智力

變咗高登仔樣

SP02

套套動畫哥布林都係敵人 咁正義真係好怪

btw 無睇小說覺得睇overlord有種成日睇少一集既感覺
中間好多野動畫無交代 睇得好辛苦

咁就提高左叛變可能性

有冇人想排下唔計大墓地之外個世界入面ge實力排行

出面有答案

設定咗係忠心 所以無得改
但係學習係有進步 錯咗一次就唔會再錯同樣既野
已經唔關性格既問題 係涉及到係咪設計智商既問題
同樣係npc既傻兒子 安茲話改口就改口 呢d咩叫進步

高級傳送

改咗好多架
德文啦 中二病動作(減弱)
算係咁

無講唔俾做中二動作 所以動作俾
講野方式係改左

禁咗敬禮+講德文
盡量唔好浮誇語調

我咪寫咗減弱咗個中二病動作
我都無話安茲禁呢樣
但係潘朵拉個動作係改善咗
係之後既情況安茲都無老鑑

不過係工匠篇，夏提雅 都好左好多嫁啦可能有人磅住佢啦。。。

我第2季都頂到
第3季無理由頂唔到!

安茲講咗 講唔掂先開拖
夏狗一黎就做世界
好衝動

對方唔同意就將對方人口減少到一萬
咁夏提雅一開始都有正式宣示唔同意統治就處理人口，係對面聽完之後認為打得過先開拖
安茲講到明一係直接收歸旗下，唔同意就可以殺
乜叫一黎做世界好衝動

「等……等一──」

里尤洛想说「等一下」，但对方不等他说完。

「──那么，现在我先减少一点数量。所以，你可别把身上的衣服拿给别人哟。」

一般来说，掘土兽人没有穿衣服的习惯，因为他们有覆盖全身的毛皮。

然而，王者有王者的权威，需要一些清楚易懂的象徵。为此里尤洛才会穿起衣服，戴上让矮人打造的氏族王王冠。同时他也在打如意算盘，万一有什么状况时可以让别人穿上当替身，不同种族的人必定认不出来。

难道对方是看出了这点，才警告里尤洛？

的确，杀死君王是最简单易懂的胜利条件。但若是如此，为什么不现在实行？

（不，不对，是为了其他理由……难道……不，错不了。他不是为了杀我才这么说，反而是怕不小心杀了我，才要我这样做！）

不同种族之间难以分辨，但只要穿上衣服就认得出谁是氏族王，所以对方那样说是在施恩于他，要饶了他的命。

「那么，你是不是可以回去了。你们那边一往这边来，我就要开始了，所以在那之前，希望你可以把要留下来的人选一选喔。」

「快回去呀。」

对方挥挥手指示里尤洛回去，一副无意再谈判的态度。

这跟里尤洛预料的差太多了。

（我已经说我方愿意屈膝了，他们竟毫不让步！一点让步的意思都没有，就表示……我们的性命对他们真的毫无价值……）

看到对方冷淡的反应，氏族王拚命压抑心中涌升的恐惧。

根本無諗過傾 本身想直接開波
做世界同打交差唔多意思
係夏9 無聽人講野

下等生物(包括人類)根本冇需要同佢傾
所以唔傾=衝動

我明既，唔鐘意一個角色就乜都有位入

夏堤雅係有談判
談判技巧如何另當別論
一開始佢係叫掘土獸王接受支配
掘土獸王心裡點諗係一回事
佢無講出口亦無即時應承
對夏堤雅黎講已經係第一次拒絕
之後佢亦叫掘土獸王只准回答投降或唔投降
呢個亦係佢定嘅交涉條件
掘土獸王仲問其他嘢即係交涉決裂
佢地至採取行動
講「佢地」係因為亞烏菈都同意

第二集真係睇到想熄左佢

睇下點唔鍾意法
係因為行為性格>討厭
佢正正常常既話 就唔會討厭

你意思令我覺得 唔順眼而做咩都係錯既感覺

亞烏拉 係聽安茲講唔可以幫手 所以無出聲
我認佢呢次唔算衝動 但係份人無耐性 都係衝動既因素 因為無了解個大局

動畫飛左第7卷?

因為第7第9卷劇情上係連住，所以播咗第8卷先 好似係

調咗位且

今晚又有哥布林睇
仲有食人魔睇添

又到咗星期二

仲以為cut左娘妹同尤莉傾計果段
原來ed後先做
今次個小劇場超好笑

安茲淨係怕世界級道具
講戰力根本從來無驚過

下集終於開始連續10集高潮

好玩唔玩

狼妹條腿

第3話 「エンリの激動かつ慌ただしい日々」

等VIU

屌 又話1030就有
都1唔1見有

viu 出名delay

20萬

感覺冇咩野睇又過一集
下集開戰未

天左

有2集畀你射
之後賢者模式1-2集
之後射到今季完

準時到爆喎, 1030 1F5 就有

好黑心, 一見到有新領袖者就想滅村

喂啊

b站係繁中定殘體

對佢地黎講根本係玩具黎之嘛

VIU更新左啦

等睇金閃閃出場

入城同冒險者公會少左一大段，換村長果邊冇晒內容

去到ED本來諗住就咁完好突然，應該邊播ED邊睇露普絲雷其娜想睇滅村
結果去到一半真係咁做，即刻加分加番上合格線

我1030睇唔到有
Now去睇

有得今日睇 就算了

劇透，唔想睇唔好開

六臂型得5分鐘都冇

一路睇呢套一路諗哥布林殺手d情節

之後會點 好想知

之後連續10集都係高潮，enjoy

好想快d睇

想問入侵大墳墓既個女魔法師係會死定做左夏9性奴

我覺得web版正d 安格勞斯俾夏9變左石像無人記得佢

劇情全部跟文庫版

viu譯少左2句

都第三集

笑死 下集一開波就

突然貞德起來

安莉好勁呀
單手將惡靈犬拗斷 擰出血落杯飲呀

露普絲雷其娜 前兩季有冇出場？好似唔覺有佢？

上季幾個女僕夾埋做戲咪有佢

下集係咪到巨人同蛇?

今集又唔知睇左咩

個激動黑人唔出reaction
係咪頂唔順棄左

安莉大將軍

莫莫大....先生~

第三季了
仲係叫錯名

故事入面其實過左幾多日 ?

今集之後應該好快會有安利 同哥布林既H漫

小孩好受落

希望下集會見到末妹

後集先岩

痴線

磨擦力

請問小劇場邊度有得睇求link

君莎喬伊之類 冇限量生產嘅npc姐

角川官方youtube page

點解冒險者公會D人突然當左安莉做大客？

有次安莉入城因爲個哥布林號角係魔法物品俾士兵刁難 之後俾安茲見到幫佢入城 跟住安莉去公會委託賣藥草之後點知唔夠錢就俾個櫃枱姐姐刁難屌走左 安茲去公會開會個陣知道左件事就問點解 安茲個反應令到個公會會長以為安茲同安莉好friend 怕得罪安茲(莫莫）

利申有錯指正 小說情節好似係咁

其實tv版都cut左好多野 成個大墳墓入侵冇左

係咪調咗渣

咁唔知喎 大墳墓入侵應該係第三季動畫同總管騎馬之前

冇睇小說既話我諗好多野會唔明 動畫帶等太快啲啲起承轉合位飛晒

唔係調左做哥布林的日常先咩
見有清話879咁做
op都見到個隊嘍囉係到
利申：冇睇小說

都唔夠budget，要做哂小説大部份細節應該要60集

其實呢part之後應該會講返

你睇op見到五大最惡，點會唔做大墳墓入侵

安莉去冒險者公會個陣，後面戴頭巾個男人唔係係第一季已經比夏堤雅殺死左啦咩

自動生成npc

安茲同樣都係入城，排係安莉後面，因為安莉俾人截住左，條隊停左，之後安茲去睇下咩事就發現係安莉

印象中好似有幫手俾埋錢

安茲好似冇接到個任?

印象無，重睇幾次 都跳過呢卷睇所以記憶唔深

走左佬

下原來係npc黎架

頭都斬甩埋點走

我記得佢頭都比人批左落黎

入侵係卷7，時序係8之後，之後會做

好彩我入坑果陣已經出左789
如果果初睇既人睇完7出第8卷一定崩潰

我記得好似接左，如果唔係安茲點會無端端打東方巨人姐

好似係廢事佢地搞到將軍夫人
同埋佢地打算進攻安茲果個假既墓地
雖然我都唔肯定有冇接

果個唔係異世界黎嫁咩...
理論上應該每個人都係獨立既存在至係嫁wo...

應該冇

搞gag姐

咁樣解釋唔到點解果個人仲係度..

動畫組亂黎/用錯以前d權頭

罐頭

廢事劇透唔講得太詳細

第3集睇落一舊舊除左cut左唔少內容，重有因為第8卷本身分開前後兩part，安莉入城之後遇到既野全部有得解，但係去到小說後半部先開估
唔知第4第5集會唔會補返就唔講了

時序都講左幾次係8>7>9，完左卡恩村之後就會做其他

唯一可以補既內容係安莉比接待小姐捉住拉入房好好服侍，之後用紙詳細記低西方魔蛇同東方巨人既事就衝左出房
返村之後，入村長間屋之前阿古出左黎講左句「以後多多指教，族長」就離開左，之後就先開估原來係想換村長既事

重有中文小說モモん譯做飛飛，viu tv譯做莫莫好唔慣
其中一隻哥布林叫壽限無，viu個字幕就寫傑咩咩(唔記得)，同一個人黎

7同9係連住嫁

動畫組怕俾人屌就做左第8卷先

無大墳墓入侵傻嫁咩 片頭出哂班入侵者啦

我睇字幕組好多都用莫莫

モモンガ -> モモン
飛鼠 -> 飛飛

依個係小說個譯者譯法
字幕組譯法係用音譯冇話錯

但係我想講有官方己經出左中文小說，做咩唔照跟呢

明明懵懵

巨人俾安茲拎去做提升安莉同佢老公對安茲忠誠度既手段

overlord d歌真係好撚正

唔講都估到喇, 飛飛一開始係城已經見到安莉, 娜貝仲問左安莉係城會做乜, 點會唔照佢

利根川個套都好魔性

第三季大約係小說邊卷 動畫版好似cut咗好多咁

呢套小說值得買成套睇嗎？

點先叫值

送安妮情趣用品

內容,人設
之類

買la屌

你入post問一定個個話值
多數都fans

買左電子書
一本40蚊

無攞過文學獎都唔值得買

咪係

唔值

咪撚買呀

on99

電子書都要1本$40

真係唔好買, 垃圾故事

第三季OP 真係幾魔性

整左playlist係咁loop

公共圖書館有1至11卷，鍾意既自己借黎免費睇再決定買唔買囉

預告有安茲sama 屌鳩狼妹

原來出左預告
下集可以拜見入國管理員

唔係好識聽日文
預告係咪話亞烏娜殺出個程咬金 ？

小說話雅兒貝德禁閉反省緊喎，咁點會出現喺安茲大人嘅辦公室 動畫出bug?

係咁架咁
本來狼妹被人罵完先同由莉講想滅村
動畫變左未被人罵

話亞烏娜同安茲單獨相處
亞烏娜話係mission 仲有寵物一齊
之後兩條友繼續FF話佢都對呢個寶座有興趣咁之類
好搞笑

今季會唔會吹埋第二支哥布林笛

40級哥布林等緊出場

會
安莉將軍成名之戰

本來想睇安茲大人諗唔到解釋再鳩up幾句兜番，睇黎又會變番做雅兒貝德講句「不愧是安茲大人」完場

藥師仔爆發男人味之戰

等多6集應該有，掛

照妖鏡post搬過黎
飛飛(low budgett)

睇落好多硬卡組成

new post #8

new post #8

991

new post #8

992

new post #8

993

拿拿聲推爆佢

拿

聲

推